私影同ptgf有咩分別

出賣自己某部分身體，幫人影嗰個仲要畀錢

Ptgf影相要再另加錢

same